[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6268)

1-1

搞撚掂

1-1 19000

Ac 1-1

11 goalllllll

屌 a米 Ajax絕殺

86一話今日全中

我屌係咪奇蹟

天光瀨尿

好彩買唔到

A米！！

2場絕殺

米蘭唔洗空難了

個咩86

你真係出少句聲啦

勁

全格cash

以為你唔開

場場都2球

ajax 3-0

傻西曼死守輸波

屌我買咗-1

流浪呢 屌你老母

格流對家入未

屌你老母仲要比人追和埋

ajax炸未

衰獌 半格都冇

又輸

杜狗又贏

上盤出嚟gel未

抵死唔刷c

呢到lm 10 1 100
派完就訓

獌

Gme Ed

Me

🐑

我

lm

Lm

有

1

中中中

曼聯

，lm

仆街啱啱講錯說話AC米蘭
我對你唔住而家即刻叩翻三下響頭

唸住曼上盤 就買熱下盤
可以安心推熱上盤

大波中

Hi

又針曼

掋你死啦 49000 下場輸埋出局啦 垃圾

打針未

你幾撚時死呀中中中

中風未呀

會唔會考慮死撚左去？

多謝杜蛇

唔記得補飛 信呢隊垃圾曼走盤 錯了

ajax半0全3 屌你老母

係喎屌

狂gel

平時冇人講野 一話派30條友

心靈注 阿狗

派？

唔好打呀 師兄 打疫苗真係會死架

唔打正契弟

正常野

屌半2全2

AC好波

快找數

唉屌。。。乜撚野絕殺呀

又中

好出奇咩

LM

我今日賭LOL狂針

我係契弟唔想死住

又要追數 仆街

On9 半2全2 弱撚智 呢個禮拜都唔知第幾次

冇人講 我都要講下 習族

分幾鐘頂唔到on9

本身想jer你 但呢家野我寧願你走數

好唔開心 又輸1場

玩咩賽區

屌 賭咗咁耐波第一次講呢啲中
我唔想死住

杜蛇復出打救波台手足（第三季）

1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅

重心
5）奧林比亞 +1 讓球主客和
6）羅馬半主
7）熱狗半主

穩陣
跟實杜蛇贏多過輸

等陣我廠贏硬 對面有我廠既臥底

4點點買 快！

全針。4點繼續！

LPL LCK都有 唔知發咩神經 鳩買英雄選擇 針哂

曼聯100%

曼 唔記得補飛⋯

絕殺咁開心
抽2位幸運兒100

ok

你真係好有信念

Ok

英超最垃圾聯賽 入一粒守到尾啊啦

屌你老母曼

49000好撚好笑
拎住一粒守守守

多謝Ching
好在平時講話裸跑嗰啲冇中

串？

唔撚要藍絲錢

角大全針 訓先 好彩輸200 琴晚就fatfat

Lm!

結衣叔食 中了！！！
Tg

多謝杜仔
都唔係既
睇住即場ac真係踢我好好多
不過最後角球入都係運氣大於一切

下 條友奶杜奶到出哂面都咁多人留？

好啦

你幾時收聲

真心問

留

我一早話左ac 個個上曼大船

啲人認錢唔認人的

幫佢捐去612積陰得

原來杜友派咁算了

出水未

A米

有啲掛住master g

冇留意

留payme

抵你發 連追兩注ng

係你上面

下盤，有 ac 受一球唔買

點解我會咁on9 買場年青人

Miss your mother

佢喺你上面

馬會唔派
點賭

一換tonali即刻補左和

平注跟我贏大錢

yes印象深刻我即刻諗起有場英冠同德乙

贏多D

輸左點派

輸左2舊 訓先 晚安手足

晚安

下場買咩 快

啱啱兩場大波2x1都半二全二

邊有咁撚多角細,下4場全部搏曬角大

琴晚收7000 今晚花生注輸左都無感覺

屌一講佢即刻彈出嚟

睇爐

屌 頭先流浪半2全2 執少咗

有冇人買藍波

派其他未

睇到咩叫信念

同哂路係咪jump得

串唔起？

有冇人買熱狗

58分出

100%

快跟杜蛇

我建議你咪再出聲

呢場我睇好半大 3倍打落2.92 即刻縮沙 走左去買維拉角大 刷刷下最尾十五分鐘又唔刷 屌佢老母

仆街買多左個0阿狗大波又針

全上盤啦

信心

莫迪有冇

賺幾百都好呀

半大 補多注 快

啲歐霸閪撚到，得Ajax半0全3好少少

咁旺跟下你買啦。

瞓覺前最後一注 熱狗

基輔打假 成場波 利申睇哂 輸緊係咁回後

過唔到比你wo Ching

奧林 熱狗

我琴日10中8 1走盤，你遲了

再嚟全大算 唔信邪

後補

希望死摩狗 唔會叫啲人入一球之後喺度妹到完場

試下早講少少

@ae86

叫波PO個咩86死開
好撚煩
煩撚過果陣169

有人叫我轉達

Lm 乞一舊起機

林寶被撚了

Dllm

03:59:48

有 主傷十個

馬會未過數得返2000
阿妓串熱狗

莫迪重注打氣區

邊個黎

等睇傷晒都贏波

86 要咗熱狗

下盤差再現 全下盤！

咁撚大喎

我老友

咁算數
另一位師兄已派

重抽一位師兄
再留名thanks

我了

L

阿仙奴9.5大可以？

中

估唔到林寶咁撐我派錢都咁多人留

名呢

絕殺咁開心
要分享喜悅

你又汁皮幾

祝你贏多啲啦師兄

捐左佢啦
祝羊

熱刺好似有啲伏

好落力

重心黎

羅馬狂刷中

係咪對家？

礦工加油

我屌你

跟左既等收錢

可以同女朋友去5星級酒店爆房

阿仙奴買唔到角球嘅

唔係 熱係重心

我屌你老母

屌乜春

可以去rosewood 我黎緊結婚週年都去

買唔切

女朋友send左w hotel比我

今晚買左阿妓又要血流成河

一陣又開對家

當支持下愛隊

W 麻麻地 我係果到擺酒

杜蛇

熱入返一球定下驚先啦

收錢未？

上左熱刺大船 震緊

阿仙奴爆角可以嗎

話左重心 定啲黎

有咩水，除左杜狗

其實你還到卡數未

阿妓

四場肯入未

咁師兄心水係咩

等等 多謝！

又0000000 知錯

除左阿狗全上盤！

未 有無興趣幫下我

支持

熱狗上盤 24

想死

上定ifc都似

全部悶波

4場靜到

咁早嘅

格蘭禁住屌

大炒

已派

入到波再講

冇消息就係最好既消息 咪響！

結婚週年要離婚了

收到收到 祝師兄你都贏多啲

記得拉埋86k

杜狗仲忍？

又細

牛 咁講野，離婚要分一半身家 不了

牛係我大佬

杜蛇出面幾頭家
驚閪咩

幾時派金牛

買咁小都算，點解仲要加密

靜到就訓著

你敢收我敢派

我諗我訓左落棺材都會起返身

仲唔爆seed?

俾你大到

求其入下波啦想瞓

咩事

無

奧走地盤
同杜狗同

又細 屌

佢上嚟咁耐講每一句都係加密，唔關買得小唔小事

英超隊真係全部都係垃圾

認錯人，柒咗 sor

點解！你係我大佬

究竟係咪開左波架 一啲聲氣都無

笑左

4場蛋點撚樣啊

買咗咩

半場瞓 歐霸好悶

屌你老母熱狗想唔想贏㗎仆街

細波日 易撚到

我啱啱先留意到，之前留意唔到

熱狗重心 仲有奧林

4場半和fat撚到

靜撚到

你真識野奧林地獄主場

有個真係句句都加密，頭先冇睇名 屌

熱狗入未

熱
阿
羅

入波啦屌

好耐無上嚟？

羅馬入有咩用

羅馬1:0

阿狗差啲派膠

羅1-0

阿妓 熱狗快入一粒先

有一場半大都要偷笑

熱狗回到

熱狗半場俾粒先喇屌你老母

批准熱狗入

1.5/2 真係可以瞓先

熱狗唔入就輸左佢啦

熱狗下半先比力？

誤中熱狗假球

格蘭已經6c

邊個嚟

熱goal

Kaneee!

小上咗

臭西熱終於入

1:0! 咪撚炸

阿妓，差你

死熱狗goal

杜又贏？

杜蛇大勝

熱刺1:0

格撚1-0

咩料 av音效

熱同埋羅主其他未？

格蘭1-0

入球有效 無offside

我今個禮拜上多左，好少見妳。

嚇撚死

差妓未入

莫迪唔撚係下話

全部一齊入

全上盤 差阿狗

咪撚啦

話左重心

想講 上莫迪嗰啲全部都係傻閪嚟

好似叫快樂的人生 佢今個post都有講嘢 可以睇下

入多粒

屌你阿9

同你講左唔好

全上 定 全主

阿仙奴場場角細係咩玩法

好似斷一

熱快啲456先啦

咪gel 睇緊場波 客隊唔差的

你食屎 你貼張客勝飛

好的

二比零先有錢收

我多數晏晝上，呢啲時間好少上

同哥狗一撚樣玩控角

賭波就係咁易

點解唔買細 明明都好高水

你知唔知張飛點黎架先

格蘭半大

Bye

都係個句 無半大 講咩無用

有無手足買左呀妓-1

杜唔洗訓覺？

差阿狗對家就全1:0

仆街 針

場場角細賭條撚

唉

熱半主1.66真係送錢

3場半主

除咗阿仙奴，其他半大啦

薩克達追返和

我廠入粒先？

未完半場就gel

跟到實一實

主盤日

張飛係以前有一單新聞有條友跳樓 之後搵到張咁嘅飛

姐係唔知啦

熱狗快入多幾球先啦

熱-2
阿-3
羅-2

跟住又會輸鑊金，然後潛水兩日再復出

帶領埋手足贏錢先

而呢張飛係輸嘅

熱刺半場入多球先
薩克達追和

屌 耐唔耐就見到呢一張飛

但點計都係贏多過輸

知張飛點黎可以代死人收錢?

潛水師

真係唔會再問你

格撚爆角到痴線

妓入未

上盤入晒啦屌你老未阿妓

比人入機會大啲

呢個我認同嘅
但係嗰啲穩陣有時好唔穩陣

針撚到暈

平注可以點樣金法

點解會禁錯阿狗大波

都好

買對家首入算

莫迪半大

前幾日先水撚完人all in祖晉

正氣波冇得唔gel

俾左提示

阿1-0

0-1阿

阿妓0:1

奧林jump

終於入

我廠！

熱-2
阿-2
羅-2

識唔識報分啊屌你

妓

全上盤

最緊要贏多過輸我應該有65-70%命中

正氣到

開到101100

阿妓世界????????????????????

熱狗仲差一球

阿狗唔撚刷角....

好

又中了

世界波!@@@@@

土

唉 唔賭了
睇到好撚攰

莫迪快半大

龍單手救

運氣真係話黎就黎

事後？

薩克達 快追和

格蘭未半場已經9c
差熱盤

事前有講 不過無貼飛sorry sorry

事後係咪預咗派?

你老母 角又冇 波都係咁先入到球
阿狗真係廢撚到
次次咁都比佢出到線
真係冇天理

我無PayMe點派

派你老母 學好點報分先啦

世界波wo

半大24

痴鳩線波.....屌你
曼聯阿仙奴兩隊都冇角

如果全上盤我會想死
啱啱以為米蘭會輸 跟住諗住補飛 4:00全部上盤 點知追和左 冇買到

唔係唔想派你
申請payme 啦
你申請完我派100比你

屌得好

薩克達快追和

屌我個PayMe電話number無再用入唔翻

奧林比阿goals想點
兩次禁區偷到波亂尻咁射

快啲半大啦

CF個場界外球都當角？
半場9c

買左奧盤

阿妓係幾勁

繼續講plz

買左大波
正常射 一早開埋

好快和

阿狗角大上撚晒天台

屌你老母熱狗入多球啦仆街

懷疑得你買

可唔可以讓呢場比我先
比阿妓贏得唔得

熱狗快入第2球

應該係

阿妓和下場返主場贏晉

唯阿妓巴塞不可買角大
咁既常識都唔知

Roma 阿記爆下角先

Full team冇角 勁癲

薩克達有沒機會追和

死熱狗入多兩粒未

仲諗住上5.5即爆

薩克達加油追和

爆角啦喂

全部半場1粒on9

屌你老母死熱狗第二球未啊

有粒仲想點？

贏得一千...

熱半主cashed

縮緊摩佬作風

望中呀妓快d456人

贏夠了 早抖

8場歐冠 得1場半大 好波 半大檔死晒未

早抖

場場都得1粒

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
重心
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅

穩陣
7）奧林比亞 +1 讓球主客和
跟實杜蛇贏多過輸

杜蛇 有無即時

最後心水 熱2.5b 早抖

我愛杜sir

好旺。

熱刺對家好撚on9 由頭泊到尾

阿狗角大點部署好

佢哋輸緊粒 下半焗攻

奧林下一隊入

對熱冇得唔泊

死咗

跟實杜蛇贏多過輸

屌佢老母正臭閪 未開波之前先講完

希望等到4.5角大

屌你老母睇埋場波先瞓啦仆街

薩克達下半場追和

feel到下半場全部會開大

摩佬真心On9

等收錢

下半奧12M 11完。訓覺先，杜🐍。

On9得過蘇b

嘩，依個鐘數都咁多杜狗信徒

總之阿就贏唔到

好眼訓

班人都唔係平時見過個啲

準備送錢 望中 10 2 100

我 祝中

全部不知名

嗰個一上嚟就杜蛇杜蛇，唔知仲以為請返嚟吹奏

針到暈咗
啱啱先醒翻

好心班所謂強隊 入多幾粒 下場咪可以hea住踢lo

祝🐑

薩克達下半場追和呀

正冚家剷

歐霸都係細注參與下

買左呀妓-1可以點補好？

唉屌呢家條2x1 頭關西甲角大仲差1c
好撚驚熱狗又黎贏一粒/被追和完場

我準備又暈
有得講多幾句好講

炒左佢啦同林伯一樣，唔識換人
又死守

和有6.5倍，反杯有21倍，你點補都得啦

莫迪追和啦

唔

買好大？

咁多人針跟我咪賺囉

曼聯針晒d人

又唔係既
針咗2.3k
係好嬲姐 差一關

薩克達追和反杯啦屌你老母

我屌佢老母下半場出巴爾啦仆街

發現好多都係兩球左右

薩克達追和都夠

嬲還嬲，記得控制注碼

佢換走標王個刻真係

應該得

試過一兩次失控 鳩買大注咗

話時話，失控有冇上嚟

睇嚟我都差唔多

間唔時見過下，不過唔係成日出現

好似冇見過佢

仲未輸死

有冇佢ig 自爆相

好似由佢自爆ig之後就少出現咗

熱狗 大 上

係想搵返

冇 我都想睇下

羅馬5角

我冇save 要搵都好難搵勁撚耐之前

幫嗌

薩克達入返球追和

搵到了

6cccc

佢守龍？

屌你 咁撚快手

6角

右下

Google 唔難

格蘭9.5b 搞掂
差熱狗盤

又半細全細

少癲，search咩關鍵字

屌你老母臭閪入波未啊

失控足球自爆 lihkg

揾唔到佢ig唔算爆得曬

熱狗2:0先啦想補飛

杜狗信眾唔記得前日叫你地all in 祖晉？

阿記追唔追角大好好似危危地

忘記了

即場角輸身家

薩克達快攻追和

奧林goal!!

熱-2
阿-1
羅-2

7ccccc

阿狗真係

英超球隊真係垃圾

1:1杜sir

杜蛇勁

仲善忘過過香港人

杜sir又中

輕鬆

奧林比阿goals!

係一派錢仲快

掋英超隊拎唔到冠 年年都一成不變

真係下球入

收錢啦

屌你 呢到杜狗fans page?

追數平注跟實我好過

我買埋 全和 你點睇

阿狗1:1

奧林幫手入多球開大

1:1和阿狗拎住作客入球 返主場

屌你老母冚家剷熱狗

熱羊球輸盤
好彩買半主

點撚樣啊熱刺肯入未

希望跟呢個劇本

2-0未屌你老母

妹撚到

摩連奴仆街死啦屌你老母

薩克達追和啦

#694邊個嚟

自由盃點睇

莫迪追和 快

我快都block左

留返d錢聽日墨城好過

咁應該傻閪嚟

死獌狗輸死人

9.5s gel

死熱狗輸死人

重心？

冇眼睇妓啲波
落底永遠唔出波 仲想下下地面滲透打穿人地
補no goal贏5舊食個早餐算

熱狗又撚

條友屌賣料狗個陣都幾正氣，係衰報假

Bale lucas 救我

阿仙奴對家win 10 1 100

屌你老母冚家剷換走埋孫興民 含撚死啦摩連奴

佢換走咗孫興民

南美波少買啦 仲要盃，根本無路捉

bale識西入波咩

熱-1
阿-2
羅-2

熱狗換走左son 可以熄機訓覺

薩克達快入波追和

薩克比多3c

熱狗2-0

即入

Goal!!!!!!!!!!

熱-1
阿-1
羅-2

報假死罪，同tot一樣

佢有買熱

癲到..

屌你老母羅馬入未啊 仲有死阿狗

賤種獌

Tot佢係我唯一一個block既報假

睇住你地叫波叫得咁辛苦跟實我杜蛇咪輕鬆袋袋平安

牙claim
入多球全格

差羅馬

熱狗高水全格未

換得走韋里安未

一早出晒叫ac+1

依個真係煩

喂咪燈啊快啲返上床訓

你戒賭未啊？

早

86k可唔可以幫我買下阿妓

阿妓入多球有冇可能？

唔怪得熱刺咁熱仲有多球買唔切

無了

入多球啦

1/1.5 入左有啲後悔

羅馬20

熱-1
阿-1
羅-1

羅馬糕 2:0

薩克達輸鳩埋

早啊老 4

阿狗贏51100

食屎啦 阿迪達 換人啦你老母

好在無信你

平時啲人報假一場半場都當睇唔到 屌你老味有排賭錢場場佢都報假 即刻block左

4點得妓係下盤

格蘭20

好齊心 歐霸

今日除左獌阿都好正路
阿妓入唔入到

睇咗上半場 隊波根本冇心踢

無左喔好似。

食得屎 訓教算

阿狗捨得入未？

全部是但入多粒啦

摩拉都唔夠態踢 拎波甩哂腳

隨時輸埋

曼聯咩料

莫迪可唔可以輸半

全部又兩球收工夾埋

有冇買啲咩

留番自己使

我要左2場半一下盤

2場屍都收唔返.....

唉 咁都頂唔到 無野好講

而家先起？

又係禁屌唔識入

杜蛇又訓左無跟
不過我跟親都瀨

羅馬再糕3:0

熱-1
阿-1
羅

阿妓仲唔換人

唔賭都好既

羅馬比多2c

8角仲有機會

熱狗全格啊

熱刺比多粒啦

羅馬3：0

兩隊英超比多粒

勁啵 絕殺19曼聯

次次都係對家咁易入
屌AC就炸兩球 最後先入到

Cf應該有多球

妓2:1

阿goal

1:2

阿

阿妓2:1

1:2goal

阿
羅
熱

阿狗入左啦我一跟就出事

真係全上

頂埋抽得

好運

中到派左你先

係要買無入球黎燈

你岩岩買左？

有冇人派

燈到

齊心上盤

買左200$無入球就出事

吹foul？

熱狗

派me，第一個

上盤日

開波啦

燈閪

羅馬-1c

9角

全部上盤唔派講唔過
5 1 100

你話你3串1斷1就算 全部斷點派

曼聯又臨天光賴尿

杜狗走盤當輸？

.

殺克達廢左咁多

派未

關你屁事 你好煩-.-

入了

你好燈

熱狗頂實

完場派咗彩先啦

奧林比亞高斯！

公喜

等你

有冇人派！輸死未天光

你個名

一買即輸

快點入多粒

正路盤都輸，巴打你戒賭啦

1:3全格

我轉左盤先買

差啲1:3

13

阿狗 3:1

阿姣3:1

13掂啦

殺克達連入兩球 ok,?

屌你 撿多少

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
重心
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌
跟實杜蛇贏多過輸

假肥仔？

妓要入早啲入啦
搞到又晒補飛錢

原來曼失果球咁失

訓先 聽日再賭過

咁撚癲全部就全格

On9

上盤盃..

差熱刺1粒

屌你cf對家紅咗個都冇3球

臭閪嚟，唔撚入

無啦 唔好咁貪心

講咗全上盤

唔好唔貪心啦

獌狗:......

熱

一按即 PayMe！

羅馬比多c

熱整多粒唔係好過份姐

呢個真嚇死人

6x1 斷曼

8場歐霸6場上盤 一場輸半
係得一隊

熱明明可以輕鬆炒人 係要hea

熱入多粒一日球迷

垃圾獌

乜撚野又係你

收到了多謝巴打 羊多啲

斷熱

熱狗整多粒就叫返你熱刺

賤種獌 祝佢下場輸埋出局

Me too

曼個龍正常應該要救到

8x1 斷49000

10角

咩又

留tg

Payme link

阿換完人就狂攻 相反另一隊垃圾

又差1，針死

贏多啲

場場都唔撚刷

派多個 100
#930

1.5/2 唔係都有半咩

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌

重心
8）自由盃 2.5b
穩陣
跟實杜蛇贏多過輸

屌你老母
阿仙奴呢隊垃圾
踢咗90分鐘垃圾波
都可以贏2粒
真係垃圾狗屎運
下季仆街歐洲賽都冇得踢啦

你琴日先中完

多

巴爾我屌你老母

bale差啲

做乜近排咁中意出大細波

場場半一都有

巴打留payme
你唔要就比#931

你派我未

以前有買玩開大細都準

屌咁都得半格
應該要羅馬

贏定輸

熱刺臨尾個下求鳩其射

差啲全格 不過輸左奧林

4場上盤咁正氣

估唔到阿咁正氣

仲有無人派

串埋就發

冇買 買左19曼聯

我派

唉刷 熱烈咁撚樣都冇大波仆街bale

串左 幾驚阿妓撚狗

曼走啵撚到咁尻 龍門救唔到

咁跟你班手足點算好

10 1 200
真派

杜sir有咩心水

‘Mmmmmmm

繼續跟

2.5b 0830

Hi tg/paymelink

上盤差獌全部開出

意料之外

臨尾果球咁正都入

其實場波曼唔輸都偷笑

多謝ching 全晚贏100

麥龜空門唔入

我屌左曼 阿仙奴訓左冇買

你邊位

830唔係話數據唔啱？

數據？

佢正傻閪

屌 原來係a貨 無野了

1001

搶1001

差一頭一尾

垃圾

笑撚死

屌 原來你係下盤差

一

仗